MSN算唔算melody足球版

梅西=kuromi,都係忠變奸 尼馬=melody,天然呆引人幫佢 psg=夢野歌，幫尼馬(melody) 巴塞高層=巴庫，梅西(kuromi)有事就搵佢(巴庫),無事就打佢，仲都對梅唔放棄

梅乜鳩西呀支那仔

梅西

你就咁google "messi" 睇下第一個result出乜

Byebye支那仔

駁唔到就叫人bye

使撚駁你條柒頭咩
支那仔屈人駁唔到

快駁